[片]大快人心教訓福建幫

手足們well done

Del左

Well done加真係
有無medium rare

黨鐵必須受到制裁

［極重要］全民錫春袋！！

可接受 開遮更佳

做法不完美，但可接受，可以再改善

但已經好好J，多謝手足！
光復福建！

Well done
只有一個方法可以有效打擊藍屍

我黎救你架

我黎救你呀 先生

未睇夠就自己backup啦
唔好再傳喇